家庭教師Hitman Reborn d歌真係好好聽

除左OP, ED仲有好多角色歌都好正
上網搵左好耐都搵唔到 會唔會有巴絲有齊晒可以share

Youtube實有大把
打hitman reborn op ed
應該有齊

listen to the radio

想down落黎

用free make video downloader
可以youtube轉mp3

drawing days

可惜唔出繼承篇

家教所有野都可以插，但歌又真係唔插得

Listen to the stereo wo ching

就算劇情幾鳩都想佢埋左個尾佢, 剩返既劇情都唔係好長
以前套野紅個陣班真係好犀利, 聲優加埋一齊開con
d角色歌多到爆
唔知出埋之後既劇情回唔回歸到以前個個人氣

Rebocon

繼續私心一推

未來篇個op都好正

七月會出十週年CD，鍾意嘅話記得買隻支持下

有無人有打瓦利亞首BGM
超鐘意

估唔到十周年都有得出

今晚今晚今晚
快D即刻玩鋪GAME

tonight tonight tonight btw 笑左，聽收音機

好耐之前又話已經揀好西蒙啲聲優

last cross
聽幾多次都覺得好正

好鐘意聽funny sunny day 同boys and girls
Osu成日玩呢兩首